警方：明日會在九龍部署足夠警力應對非法遊行

警方早前對明日在九龍區舉辦的遊行發出反對通知書，警方指留意到網上仍有人煽動參與未經批准的集結，指參與的人有機會違反「參與未經批准集結罪」，強調絕不會容忍任何違法行為，會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法。

有示威咩

?

一早已經取消左

班狗自己想拎尾睬

幾時有示威？

又要OT, 辛苦哂

又想自編自導自演

聽日咁熱,又要罰企
最好有幾個中暑

係時候搜到核彈

狗狗運動日

乜鳩野示威

係咪又係 東方星島>公海>連登>公海

連登有人推行動post，但完全不成氣候

希望香港公安聽日多派full gear既上陣，話哂又熱又大雨，可能好多人遊行示威。

然後鳩拉幾個交數

下
未聽過聽日有示威

本身有學生組織搞
好似已經取消咗

又呃 OT 。

聽日邊有遊行？又想玩劇本牙？

聽日落雨喎
留名睇班狗變曬打落水狗

聽日落大雨

見64果日喺維園有得睇無得出手，條氣好唔順

結果證明從來係狗隊搞事先會導致流血衝突，而家想證明自己既存在價值拎尾彩

本身有，後來搞手取消咗

屌 不如永久封鎖太子旺角尖沙咀銅鑼灣中環啦

??

67暴動

封幾條街，幾百個記者，搵幾個路人拉，完成OT

落雨淋撚死班狗

OT 錢

全部沉曬，幾個台都係

黑警死全家

on9

聽日無示威者 , 到時又打記者洩忿

有咩

咁我哋聽日去唔去

連我地都唔知，睇黎班狗真係24小時mon post

消費黃店is ok

落雨放tg 狗嫂玩3p

希望聽日黑雨

由鳩班狗淋雨

食髓知味

宜家黑警press con算唔算最強文宣
我咁多個tg group無一個講聽日有

唔係取消左咩

點樣可以證明全係佢地阻街
同埋
要沒有人被捕

原本有 不過已經取消左幾日

聽日唔好又中旺角嘅計啦

有冇蠢撚成咁呀，咁少人數都搞呢啲嘢明顯係誘捕啦

取消左啦on9

上年取消左都照有人出
今年差咁多既？仲要有更惡既國安法

冇人被捕 你控制唔到
因為佢只要見到你後生就可以屈你非法集結 even 你只係一個人喺條街到行

謹記64夜晚教訓 人數少未成勢 要慎防便衣狗

求pin

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

最好就猝死啦

記得818當日都係大雨 但百尻幾萬人照尻衝

依家....... 真係輸了

企上癮

留名睇黑警自己set RB再自己扮拉人

以防疫為名唔批不反
再以非法集結去拉人 而唔係599G
係咪有啲問題呢

中撚哂中共邪毒無個正常
販毒強姦虐待貪污嫖妓乜都有

拎依家同上年比

發生乜事？

自己做show呃OT?

2020/6/4

【明報專訊】反修例運動即將一周年，食衛局前日宣布將原本今日屆滿的8人限聚令延長14日，「學生動源」原定周日（7日）於九龍區舉辦遊行，警方昨日發出反對通知書，考慮因素除了有禁聚令，還有學生動源「理念是支持勇武抗爭」，「過往紀錄顯示有相關主題的遊行，最終都會作出嚴重暴力違法行為」。學生動源表示強烈不滿，惟不會上訴，遊行會延期舉行。

學生動源發聲明，對警方發出反對通知書理由表示強烈不滿；質疑警方是否日後一切有關遊行均不會發不反對通知書，又引述基本法指香港居民有集會、遊行、示威的自由，「警方無權禁止任何有關活動」。聲明又稱由於限聚令延長，遊行獲發不反對通知書機會甚低，將不會為7日的遊行上訴，遊行會延期。

支持國安法就俾
反對嘅就禁
然後屈全港支持

之後6月9同 12 仲有無
宣傳同以前比真係少左好多

可否pin取消左消息

揾藉口扼ot

食野又要俾人拉

［警世］唔該大家唔好再咁傻豬乜都跟人做

咩遊行？

反對任何警暴！

聽日又做戲啦行過路過唔好咁傻豬啦

見後生又靚女必拉

狗隻又紮起個馬打尻街坊

背景唔同啦
上年101 1020 都有班老泛民以私人名義承接遊行

佢見我地冇動靜

就出文用激將法引手足出去

818 有維園集會不反
加上民陣吹雞
同埋依家班狗玩早期介入 818嗰陣任你玩左先

無行動post

524係因為國安法宣布 + 成堆KOL同G Phone 前一日叫人出
現時國安法嘅消息已被市場消化，再加上宣傳衰過510，聽日應該乜事都冇

咁聽日活動點算

真 班狗撩事鬥非又帶人set rb犯罪集團

又有偷竊罪行發生

全部取消，咁仲叫有自由？
又唔搵申請人傾有無解決方法

其實有, 不過之後幾日叫停左
同埋佢張poster幾搶眼, 唔知背後想表演咩意思

自編自導自演R O/T？

HI冰HI到有幻覺？

?????????

呢個post入面大把人都唔知發生咩事，好明顯宣傳有幾失敗

轉場

咁去69算

得8頁留言， 42個讚

d主辦單位未聽過

連popo都高估咗黃絲勇武數目

係去都唔係去尖沙咀，轉場啦

PoPo明天遍地開花反國安法呀嘛。

知呀。市民會留在安全地方架呀。

學生動源算幾有名, 有幾單係佢地成員被人屈同亂告

你啱 等緊民陣612搞 但係到而家乜聲氣都冇

咁關sir 同 已死相縛果個組織 仲係咪到

香港警察職責：有罪假定不斷拉人交數

On9

818成個港島任行，留守埋夏愨道都冇事，
而家隻腳踩出馬路都俾狗撳啦

班狗唔提都唔記得聽日原本有遊行

同意轉場，tst一定放足狗

有限聚令，民陣吹完雞都只會收反對通知書，召集人應該會拉埋

啲狗有曬部署，好似524咁，聚到人10分鐘就放TG

???有咩?

現時抗爭行動無以前咁成功 最根本問題係對家已經完全轉型使用新戰術

及早介入 果斷執法 化被動為主動

戰術 1:及早介入 （意思好明顯就係 佢唔會比你型成戰鬥力去同佢對抗，你未聚夠人佢就打散你 再係當區佈置多支小隊每隊約15-50人同你打遊擊，幾支大隊 每隊約100-150人係主要大馬路度 排陣推進）

戰術2: 果斷執法 （姐係尻拉 路人 尻嗚者 花生友 真假記者 尻射胡椒蛋球鎗 目的係用拘捕數字製造白色恐怖 完）。

戰術 3: 化被動為主動 （革命一開始 我哋往往係主動嘅一方 佢哋係防守反擊打法 所以我哋感覺上佔上風，佢哋依家改打主攻 主動攻擊 先佔領整個戰場 武力完全懸殊下 我哋當然變成被動 處處受制）

以上係分析 至於點樣破解 有人討論再嚟集思廣益 完。

PK 話行劫案上升，狗狗只懂得針對年輕人已成大氣候，劫匪只是在利用好機會。

佢唔提 我都唔知有遊行

唔樂觀， 如果攪， 剩低6日，應該有文宣

不如檢討自身動員力先啦

又自導自演呃OT

係咪我跟得唔夠貼

啱 睇清楚諗清楚先好做嘢

今次要睇telegram先知
唔知點解連登冇
雖然我都愈來愈覺得連登冇參考價值

要出嘅就會出

黑警: "我話你遊行就係遊行!"
聽日又發癲撲低幾個路人交數

人地講咗取消
又想呃OT

講真 雖然依家真係好難 但如果香港人612一周年都無任何行動，情況就等於80年中英談判 香港人無任何角色 命運交哂比美帝

一陣美帝好似當年日落國咁賣咗香港人 香港人唔好喊

好坦白講，直接公開日程表根本就係畀Popo爭取時間圍捕鎮壓

非法？遊行？有咩？
連登又變網絡孤島

有示威？連登無人講
得驚方提，係咪驚唔夠人

今次連Telegram都冇乜風

你老母臭閪，721白衫人嗰啲合法集會嚟㗎？

?.?

呃OT啫

落狗屎咁今日邊有人

淋病好辛苦

Fb, ig都唔見有

班狗出去淋下雨囉

出發未？

立埋國安法，有得做英國🇬🇧人

重點會有人上街？

係都落實平權BNO 再戰啦

行完啦

佐敦已有閃燈籠車呃OT

最怕有手足跟張。